點解香港人普遍都係咁撚衰格

點撚解嘅

因為以前好多大陸人避難嚟咗香港播種

仲要多謝劉德華嗰句 今時今日咁嘅服務態度點得架
令到啲人以為自己高人一等

呢句真，俾少少錢，大支野，怕輸蝕，輸打贏要

其實正常 每個人都係樣樣嘢都諗自己先㗎喇 不過有啲人做得好撚出面好撚閪啫

因為大家都是中國人，仲要係覺得自己高人一等既中國人